有冇人都有呢啲問題，令你覺得將會單身一世

1.發現新識嘅人想追你，但你連進一步認識對方都唔想就想逃走，會好驚人approach你。

2.好難得先會鍾意人，多數鍾意嘅都係識咗排嘅朋友。

3. 多數有心上人，都只會暗戀/單戀人，因為唔想講咗連frd都無得做

有時覺得呢種性格好麻煩，點先改到

Avoidant attachment type
要慢慢練習點樣開放啲表達自己

1.
明明想拍拖，但係有人approach都會好淆底然後拒絕。
好矛盾

發現新識嘅人想追你 =0=

俾唔鍾意嘅人追算唔算

2 true
特別慢熱既人

對父母係fearful avoidant, 可能都影響咗同異性嘅相處
但係對同性朋友又會好secure起碼喺佢哋面前完全唔似唔識同人溝通

中哂
一有人想進一步建立關係就想避，覺得好chur，唔好煩我，無論係朋友定追求者

就咁認識朋友還好
但有啲人太過明顯地approach你(喺我角度，有人想追你，同人哋過嚟想同你普通做個朋友係唔一樣，個分別好明顯)，會令我覺得好唔舒服。

應該點放開啲去表達自己？

真心想單身 搵個人食飯 攝下時間 攝下飯腳啫 食完咪當乜事都無發生過

曾經識人自稱係1咁 比個mk 仔flirt最後一齊咗

咁要睇下到底嗰個人令到你對佢改觀完越嚟越反感、想逃避。

可能個mk仔令你識嗰個人放開到自己呢

我係
但第3直程搵都唔敢搵人

你要改為唔好同啲識左耐既人開始

或者唔好同啲真係太鍾意既人開始

Same here

中晒

以為係自己開post
留名圍爐

我係2

1 2都中

可能之前識嘅人都太得人驚，會追你追到日日msg騷擾，唔敢再主動識人。

有時淨係想做個朋友無做咩特別行為，但對方都好似會有意思咁，之後要不斷咁同人斷絕關係，好攰同時覺得可惜

唔知係咪有啲咩感情潔癖，好怕一段關係嘅結束，所以好難先會鍾意一個人/選擇同人開始。

第一點好準
俾對方第二次問出去date，我直情唔敢㩒入去覆怕自己唔夠好

原來大家都或多或少會中

其實我以前無呢啲問題，或者根本唔發現自己有呢啲問題。直至我同前男友五年前分手之後(拍咗年半，係我提出分手)，再遇到嘅人同事，先發現自己有呢堆問題。

有無人成功解決到呢啲問題

講出我嘅心聲

鍾意一個人同拍拖2樣嘢嚟

有時係覺得鍾意一個人好攰
又要諗嚟樣諗個樣
條友唔鍾意你又唔開心
不如唔好搞咁多野好過

下世唔會

夠mk 識相處 識flirt

我明
尤其到到我呢個年齡，已經開始lose faith
覺得唔會再搵到啱嘅人

即係唔鍾意，但可以拍拖？

係，或者鍾意不過唔想拍拖

Bingo又冇獎 但係我中哂
有人約我都好多藉口左閃右避 實際上只係響屋企打機睇劇對面講到出口都係耍太極 八八六十四式都用哂
毒撚只係唔想搞咁多嘢 戴完綠帽對人類都冇乜信心

1. 近十年來冇再對任何異性有心動感覺
2. 見到以前暗戀對象拍緊拖都冇任何bad feeling
3. 嘗試培養一個人都做到既興趣，一試不得了，成個人開心晒，原來要自己幸福就係咁簡單

人大左就係咁..尤其會對人既信心愈來愈少
性格無得改.你就係你只能夠等緣份到

10年你又誇張左D,,,,,

因為好撚驚自己既缺點暴露， 最後又係嘥時間衰收尾！

係咪對方樣衰
我都會，對方的確係陳同佳個款黎。

4. 知道左愛有責任係到，唔會貿貿然開始，理性>感性
5. 無太大性慾去促使自己結識異性

exactly拖勁耐都唔敢覆返佢msg 搞到對方以為自己冇心發展 我都唔知自己想點

成日會諗畀唔到幸福人
就唔好同人一齊
可能依家呢一刻想拍拖
但下一刻又會後悔

可能我保守啲，唔鍾意都唔會拍拖
但鍾意都未必拍拖矛盾

我明！
開始理性大於感性。

如果正常樣，但太chur都唔得
我遇過一個好似stalker嘅追求者，好恐怖

第一 如果對方係好charm或者你都對佢有好感呢？都會想避？
利申好易對人有好感 所以理解唔到

我唔易對人有好感。
但如果對方追我，咁啱我對佢有好感，
我會先懷疑係咪自己get錯，覺得對方其實唔係咁諗

可能曾經太多次遇到以為好啱傾，以為可以繼續發展，點知就不了了之

好撚有共鳴

都明既 細個個陣都試過遇到個以為好啱傾
但自己做完主動之後 佢就同左第2個一齊既人
但而家諗返起 都唔會後悔做完主動後食白果
起碼唔會後悔

好彩最後遇到個對自己好主動既最後一齊左幾年到而家
樓主加油 克服一下心魔

我會加油

Same
真係好撚痴線

未放低前任

只喺希望搵人攝到時間

最好對方唔好對我有感覺就最好

抵死

冇人追 極少fd 以前追人對方都唔緊我
吸引力接近零